天黑啦，返屋企沖涼訓教啦

聽朝仲要早起，做埋今日被捕被槍擊既手足嗰份

差唔多啦

推

屋企張床要人